林鄭潛台詞 if i burn , u burn with me

簡單黎講 今時今日佢政治生涯輸到咁
正常人應該辭職 hea做
佢都仲要聽中共話咁落力搞呢樣果樣 唔肯辭職

除左因為佢基本上同單身無分別 了無牽掛

佢仲有好多唔甘心 其中一樣應該就係
點解我做左（女）特首 身份地位已經係特殊
點解我仲要俾你地班商家佬（男人）受制
然後繼續搞蒙面法 搞你地班商家 搞埋香港
一黎博翻生
二黎 if i burn , u burn with me
呢種咁撚毒ge女人 街市大把 估唔到會做左特首